而家iPhone X二手價係幾多

有部九成新諗緊放出去轉An機
可以賣到幾多錢

有咩an 機好

Galaxy note 20

幾多激

64
而家仲剩返15

保守估計1700啦

最垃圾

9成新係點計出黎

64gb 1900
早幾日google求其搵間問左

通常要扣錢

1400不能再多
PM

Er... 真心唔值

咁推薦邊部

如果買三叔就買中階

我都想問

（新值-舊值）÷舊值×100％

iPhone X轉三叔A系會downgrade得好明顯

長知識了。岩岩計一計，我果部98.25%新，thx

深水埗1800

我部8月返原廠換過電池
機身keep得還可以影相俾佢睇都係呢個價
個個唔同價最好問多幾間

支持轉用垃圾

iphone明明最保值 建議你試下原價9折賣

樓主真係賣?
想收黎自用唔想買IP12